點投訴apple store sales

如題，想搵投訴apple store sales 嘅方法。我Google search 投訴apple store方法，佢出咗成板技術支援嘅web俾我(係咪唔想俾人投訴)，之後搵到聯絡我們，佢得個電話，但打好耐都打唔通。想問下有冇香港區email或者其他直接有效的投訴方法, thx!!!

投訴乜野?

投訴乜野？

Apple retail sale，次次落鋪頭買野，佢地都會比自己張卡片我

唔係冇卡片咩，佢哋話冇

詳情準備留翻email 講，勁長，費事係度打字。咁到底有冇投訴香港email/方法 ，定係要send去佢uk個email(唔想打英文)

tcook@apple.com

值咪幫你囉
又唔肯講咩事
慢慢推

打email唔係打字咩

你講咗件事出嚟
抵幫嘅 大把grammar撚會幫你出埋信去apple啦
講啦

你點都要打字點解唔呢度打咗先

咁你留返份email 係你個屎眼度啦

由佢自己推飽佢

肯定係啲濕鳩野，乜鳩野都要投訴啦
又唔夠膽講咩事

買野自動比卡片你，係未樓主太on9呀？

係咪比sales某句說話傷到你既玻璃心

我都係咁睇死佢

打番去個間鋪問鋪頭email再send email啦

屌，即係冇啦？

咁試email，之前上網都淨係搵到呢個

睇樓主個回覆同態度
一啲都唔抵幫
還是係他牌打手？